# Тестовое задание Goodline
### `npm start`
Чтобы запустить приложение выполните `npm i`, затем `npm start`.\
Приложение доступно по адресу [http://localhost:3000](http://localhost:3000).
#### About
В левом верхнем углу находится кнопка меню для перехода между заданиями.
